Bloomberg: 中國提交咗貿易戰讓步建議書, 但內容"fall short of Trump’s demands"

China Outlines Possible Trade Concessions to U.S. Before G20, Sources Say
- A sign that both sides are trying to find outlines of a deal
- Beijing’s offer is said to fall short of Trump’s demands

.....the commitments for now fall short of the type of major structural reforms that President Donald Trump has been demanding, two of the people said, cautioning that a long road lies ahead in negotiations....

正常

possible, outline, trying

G20 fail bye

其實 Trump 要嘅嘢等同中共結束一黨專政

侵侵：零分！重作！

不意外啦
中國人有句說話唔見棺材唔流眼淚

又贏

習主席真係萬件一遇明君

寬衣已經露晒底

崇禎

根本佢開放啲咩都好，平民接觸多咗出面個世界就一定反共